ptgf事件暫時討論區

見咁耐冇新post
歡迎繼續起底 比大家睇清楚啲雞係點既人

1. mega.nz/#!NrQhxTIZ!84-_xUeHhT4O7UYFoCpRzK5puJZUxQp5sAC-iTYhGFM

2. mega.nz/#!F2gnALRS!oun96oamksQcxBlC5kYyolaJHT29xH05emR4FaZkjg0

3. mega.nz/#!VyIXCaSY!U-wEfdgpm1K3NiRfCOB4336hMSFMA4GLp5-34B6ZsBo

4.mega.nz/#!MjQ2AAoJ!BEemA49KSHApvdEe3kS1vlIE3H1cNygXcjRn46hXZ2U

哇屌，又發揚光大

都比人post左岀嚟啦
班CD rom都已經有Link啦
不於一齊起班雞底好過

Lm

屌